2010年撐超區方案 梁愛詩今質疑選委不應有區議員 料再延9月立會選舉

黃： 55-60%
藍：40-45%

藍立法會（even未DQ前）佔3/5 議席
無問題

知己知彼, 百戰百勝......原來伍淑清係.....

基本法委員會副主任梁愛詩同全國政協常委伍淑清兩人關係好好，尋日佢哋不約而同出席一個活動，兩人就展現佢哋嘅默契。佢哋離開時，梁愛詩成為採訪對象，伍淑清就自動波幫詩姐拎住啲個人物品......

立法會選舉中得票40%既人
能夠有60%既(立法會)議席

正想咁講
完全雙重標準

20170428
//【中環人語●聖心妹揭秘】造皇后者同房密斟 林鄭「師姑庵」內搵班底

全國政協常委兼美心太子女伍淑清，與梁愛詩皆是「聖心妹」，兩人不單是校友也是閨密，聽講北上開政協會議都好鬼老死，好多時同房傾密偈，可謂去到另一化境

冇架啦 佢係講撚曬 權係佢度 濫用到咁撚樣
普通市民真係吹唔撚帳

個政改 原本咁容易 話改就改

所以人投唔到票用腳投票就最好
走到就走，帶埋錢走
走唔到，就所有資助盡拎唔好蝕

佢會話要照顧業界需要

所以成個政府最乞人憎、最仆街冚家剷既部門
沒有其一，是最下賤就係律政司
黑警都要係企去後面排第二

以悍衞法治為名不斷一次又一次係制度上破壞
黑警再點賤，佢自己演繹法律都唔可以改到白紙黑字

其次，係人都知道律政司根本同黑警退路都唔一樣
偽進班垃圾冇得做就搵唔返四萬一個月
律政司呢？讀咁多書，咁多選擇係要做狗破壞自己專業？
黑衫冇證據既就鳩告，白衫有證據就唔告
甚至自制錯謬幫白衫打甩
市民私人提告就抽撚走再撤回
告撚完冇證據，麻煩座咗先我再慢慢執生豬肉

唔係想淡化黑警殺人強姦放火呢啲仆街嘢
但身為律師，寒窗苦讀咁多年，唔係拎嚟同偽進
班垃圾比掛？道德同專業操守要求都要高啲啦？

計埋功能組別入總票數少於40啦

用佢邏輯 如果有得普選特首
得票57%都係扭曲咗選舉

呢條閪婆永遠記得係佢
第一個開例唔撚告星島